原定下年上映《變形金剛7》遭電影公司抽走

由派拉蒙電影公司(Paramount Pictures)拍攝嘅大作《變形金剛》（Transformers）系列一向係其手上嘅王牌，然而最近電影公司卻宣佈，取消原定於下年6月28號上映嘅《變形金剛7》。電影公司會繼續如期於今年12月21號上映「大黃蜂」獨立電影，並被視為系列中嘅《變形金剛6》。

據指電影公司會以喜劇《Limited Partners》取代《變形金剛7》於6月尾上畫，有指抽走嘅決定，可能同上集《變形金剛：終極戰士》（Transformers: The Last Knight）於美國本土票房未如理想有關。

幾時正式收皮？？

自從奶完共之後成套野低質哂 明明頭幾套都好睇 一去到班人打到香港加飲蒙牛個到就真係on99 睇完個集之後就冇再睇過變形金鋼系列

期待緊唔係米高悲拍既變型金剛
點知唔拍

沒辦法了，向中央求援吧

套戲如早一兩集衝出地球玩宇宙就有得延落去既

外星來襲條僑變形金剛救世用足6集真係抵撚死